發現連登越嚟越多user會食韓畜

小心食物中毒啊
前人盲反韓畜就係唔想你哋畀啲低等物種影響